以前叫溫總 朱總 乜乜老闆都叫乜種 由習近平開始叫習近平主席

有無人知點解

因為你on9 囉

Bastard

因為上面幾個係國務院總理，
習總係國家主席囉